試着說：「makan」不要說：「食嘢」

試着說：「minum」不要說：「飲嘢」